engine絲想請教programming (C)

想認識同請教下CS人/識programming人 留低tg我會contact你

tg : HereBacbac

唔識C

你問人野仲要人留TG等你contact?
貼張相睇下咩樣咁把炮先啦